<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>https://tomoris.github.io/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>us-en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2019 21:27:36 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://tomoris.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PYHSCRF</title>
      <link>https://tomoris.github.io/tools/pyhscrf.ja/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 21:27:36 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://tomoris.github.io/tools/pyhscrf.ja/</guid>
      <description>PYHSCRF   PYHSCRF English
 作成中です。 PYHSCRFは、少量のアノテーションデータから低コストで固有表現認識器(NER)を学習します。  特徴 ダウンロード・インストール プログラム仕様  解析：手法の詳細, 入出力の形式, API  学習：モデル学習, 入手可能なモデル  開発情報  特徴  PYHSCRFには以下の機能が揃っています。：  フルアノテーションからのNEタガーの構築：通常の学習手法と同様に、すべての単語にBIESOタグのいずれかが付与されているデータからの学習 部分アノテーションからのNEタガーの構築：部分的にBIESOタグが付与されているデータ、もしくは一つの単語に対して複数のタグが付与されているデータからの学習 NE辞書からのNEタガーの構築：少量のNE辞書と大量の生テキストからの学習   素性として、スパースな素性、BiLSTM、BERTを用いることができます。  また、詳しくは以下の論文をご参照ください。  Suzushi Tomori，Yugo Murawaki, Shinsuke Mori．
A Hybrid Generative/Discriminative Model for Rapid Prototyping of Domain-Specific Named Entity Recognition
The 20th International Conference on Intelligent Text Processing and Computational Linguistics (CICLing 2019), La Rochelle, France, April 2019  ダウンロード・インストール ダウンロード  最新のバージョン： PYHSCRF (コード)  PYHSCRFのバージョン.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publications</title>
      <link>https://tomoris.github.io/publications/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 20:38:11 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://tomoris.github.io/publications/</guid>
      <description>Journal
 友利 涼, 二宮 崇, 森 信介. 実世界参照による分野特有の固有表現認識の精度向上 自然言語処理, Vol.24, No.5, pp.655-668, 2017.
 友利 涼, 亀甲 博貴, 二宮 崇, 森 信介, 鶴岡 慶雅. シンボルグラウンディングによる分野特有の単語分割の精度向上 自然言語処理, Vol.24, No. 3, 2017.
  International Conference
 Taichi Nishimura, Suzushi Tomori, Hayato Hashimoto, Atsushi Hashimoto, Yoko Yamakata, Jun Harashima, Yoshitaka Ushiku and Shinsuke Mori. Visual Grounding Annotation of Recipe Flow Graph. In 12th International Conference on Language Resources and Evaluation, pp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://tomoris.github.io/about/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 20:36:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://tomoris.github.io/about/</guid>
      <description> About me I am a Ph.D student at Kyoto University. My reseearch area is abount information extraction, text understanding, and multi-modal NLP.
Research (Natural Language Processing)  Named Entity Recognition Multi-Modal NLP Machine Learning  Weaky-Supervised Learning Unsupervised Learning   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>